方仗CCTVB出字幕屌9人

呀媽係到睇緊烈火雄心
咁啱我行出房，見到個行字run左好耐仲係到

抵死呀
淨係識作新聞呀拿！